如果論破壞力 老董=RX-78原祖高達 貪曾=Z高達 689=ZZ高達

大家覺得淋病係咩級數？

太空坦克

Hi Nu
平時就陰啲陰啲放啲牛油炮出黎 陰鳩香港人
之後時機成熟就推石仔推爆你地回歸大陸啦

黃光亞先係

會唔會係RX-0 佢老公係佢支麥林槍 依家暫時未開毁滅模式好始無乜料到

卡碧尼